大波新加坡妹 好想將對波搓圓撳扁

1

竹竹

屌 咁撚快

Ig

啱啱見到有個post話你消失左你就出post

2

快到

終於現身，好擔心你呀，谷sir

依個正

谷巴終於上水啦

起床先黎一發

睇新加坡妹好過睇大陸妹

期待已久

l m

谷ching

好耐無見谷蛇了

終於返黎
以為你打j打到入院

細波妹

終於返嚟喇!

失蹤人口回歸

又有得J

早2日佢覆ig story話自己係32D

人間性器

Ig?

任何post都凸對奶出嚟

大到犯規

好掛住你（嘅j圖）啊谷sir

自己拉上去睇啦

終於上水

收皮啦屌你老母
我係你老豆呀屌你

谷sir

死谷爛谷

我屌！

谷sir終於有新post啦

以為你消失咗

谷蛇回歸 細佬有福了

fake

屌你掂喎

我個type

谷sir出品 必屬佳品

個樣係神級

谷德昭勁 信心保證

lm

你d post好撚正

谷蛇返嚟喇

咪又係食洋腸

成日食炸雞唔怪得咁肥啦

呢位巴打真係造福人群，祝你一生幸福快樂

差d 以為谷sir rip

有張成個ruby close咁

贈你8個大字:
唔搓都圓，撳極唔扁

等左足足19日

好耐冇見

好撚正啊

打j到眼矇

谷蛇返黎了

谷sir呢排去咗邊？翻大佬坐咗十四日啱啱出翻黎？

坡妹食開洋腸

同男朋友去左旅行

谷sir係絲

師兄平時食開咩質素

呢D真係好識將自己身體當本錢
錢途無限

大波賓妹。。。

如果可以俾佢夾爆一次 我願意禮賓府被水淹沒

又要打飛機

我係男

谷蛇

正

認真？

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

day 0

好擔心你呀

夾死人咩

又迫人打J

單係對奶都有排玩 瘦底大波

點解全部都係緊身衫. .............重要露腰.
有本錢好似做雞咁, 想賣自己身體

好想屌